嘟機入閘？Samsung Pay x 八達通 12 月中有得用

終於有得用了。

[url]
[/url]